# Transcript of Pepper&Carrot Episode 28 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 28: Das Fest

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|1|True|Die drei Monde von Hereva lagen auf einer Linie in jener Nacht...
Erzähler|2|False|...und ihr Licht sorgte für eine spektakuläre Szene in der Kathedrale von Zombiah.
Erzähler|3|False|Unter diesem bezaubernden Licht wurde Coriander, meine Freundin zur...
Erzähler|4|False|Königin von Qualicity.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|1|False|Schon bald danach wurde gefeiert.
Erzähler|2|False|Ein riesiges Fest mit allen Magieschulen und hunderten von hoch-karätigen Gästen aus ganz Hereva.
Pepper|3|False|!?

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Ah! Du bist's!
Pepper|3|False|Ich war in Gedanken versunken.
Carrot|2|False|schmieg schmieg
Pepper|4|False|Ich gehe wieder rein. Es wird kalt da draussen.
Journalist|6|False|Beeilung! Sie ist hier!
Journalist|5|False|Schnell! Da ist sie!
Journalist|7|False|Frau Saffron! Haben Sie ein paar Worte für den Qualicity Tagesanzeiger?
Saffron|8|False|Ja, sicher doch!
Pepper|15|False|...
Pepper|16|False|Siehst du, Carrot? Ich glaube deshalb bin ich nicht in Stimmung.
Geräusch|9|False|BLITZ|nowhitespace
Journalist|13|True|Frau Saffron! Hereva Mode-magazin.
Geräusch|10|False|BLITZ|nowhitespace
Geräusch|11|False|BLITZ|nowhitespace
Geräusch|12|False|BLITZ|nowhitespace
Journalist|14|False|Welchen Designer tragen Sie heute Abend?

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Alle meine Freunde sind so erfolgreich und manchmal wünschte ich, ich wäre auch ein wenig wie sie.
Pepper|2|False|Coriander ist Königin.
Pepper|3|False|Saffron ein reicher Superstar.
Pepper|4|False|Sogar Shichimi sieht so perfekt aus mit ihrer Schule.
Pepper|5|False|Und ich? Was habe ich?
Pepper|6|False|Das.

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|Pepper?
Shichimi|2|False|Ich habe etwas Essen raus-geschmuggelt. Möchtest du?

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Es ist komisch, dass ich mich verstecken muss um was zu essen.
Shichimi|2|False|Aber unsere Lehrerin sagt, dass wir wie über-natürliche Wesen ohne körperliche Bedürfnisse aussehen müssen.
Saffron|3|False|Aha! Da seid ihr!
Saffron|4|True|Endlich! Ein Ort ohne Fotografen.
Saffron|5|False|Die machen mich noch wahnsinnig.
Coriander|6|False|Fotografen?
Coriander|7|False|Versuch mal, lang-weiligen Diskussionen mit Politikern aus dem Weg zu gehen mit dem Ding auf dem Kopf.
Geräusch|8|False|kratz kratz

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Coriander|1|True|Übrigens Pepper, ich habe endlich deine Patentanten kennengelernt.
Coriander|2|False|Sie sind wirklich aussergewöhnlich.
Pepper|3|False|!!!
Coriander|4|True|Ich meine, du hast solches Glück!
Coriander|5|False|Sie lassen dich sicher machen, was du willst.
Coriander|6|False|Zum Beispiel, ganz un-diplomatisch auf langweilige Diskussionen zu verzichten.
Saffron|7|False|Oder Tanzen und Spass zu haben, ohne sich darum zu kümmern, was andere denken.
Shichimi|8|False|Oder das leckere Essen am Buffet zu kosten, ohne Angst, gesehen zu werden.

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|4|False|FORTSETZUNG FOLGT…
Shichimi|1|False|Oh! Pepper!? Haben wir was Falsches gesagt?
Pepper|2|True|Nein, gar nicht!
Pepper|3|False|Danke, meine Freunde!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Du kannst auch Spender von Pepper&Carrot werden und deinen Namen hier lesen!
Pepper|3|True|Pepper&Carrot ist vollständig frei(libre), Open Source und finanziert durch Spenden von Lesern.
Pepper|4|False|Für diese Episode danken wir 960 Spendern!
Pepper|7|True|Geh auf www.peppercarrot.com für mehr Informationen!
Pepper|6|True|Wir sind auf Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...und mehr!
Pepper|8|False|Dankeschön!
Pepper|2|True|Wusstest du schon?
Impressum|1|False|Januar, 2019 Illustration & Handlung: David Revoy. Beta-Leser: CalimeroTeknik, Craig Maloney, Martin Disch, Midgard, Nicolas Artance, Valvin. Deutsche Version Übersetzung: Martin Disch. Korrektur: Alina The Hedgehog. Basierend auf der Hereva-Welt Erstellung: David Revoy. Hauptbetreuer: Craig Maloney. Autoren: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korrektur: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.1.5~appimage, Inkscape 0.92.3 auf Kubuntu 18.04.1. Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|0|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|0|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
